藍絲都有英文版喇， 你班冷氣軍師呢？

你今日report 咗未

每日朝早0630

#Day 1 提早起身搭黨鐵：只上唔落，和你塞爆大行動

香城晨運

推

驅逐共黨，光復香港

Reported

How about you?

做乜9啊，個個人講既嘢都一樣

你今日report咗未

up

AI

有幾多個係bot

唔知，似真

🙏🏻借位🙏🏻【白宮聯署出爐！支持謝Sir留喺大灣區共享榮耀，抵制美國】

舉了，推推推推推推推推推

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬